反了反了 微博: 只要文化審查存在，這些明明有功於社會的人們，就只會永遠活在法律的傾軌之下

後版權時代----不僅接觸不到正版資源，獲取盜版資源的渠道也被消滅了。

打擊盜版。 。 。

可是正版的更沒有可能通過審查在國內發行和傳播。 。 。

支共一屈佢地叫雞或者經濟犯罪就spin到啦

Push

反條撚，咪又係唔敢上街。

發生咁大件事都剩係識默哀

LOL

累積緊民怨

同Trump簽既第一階段協議就有要強化保護智識產權
咁快就有新聞打擊老翻
支共唔係唔怕打既咩？
做乜跪得咁快？

鼓勵打擊老翻
無野睇咪翻牆睇z

雖然沒了鬼子的電影和小說
但你還有黨的溫暖 還有習近平新時代思想 學習強國 還有毛語錄

屌，如果美國係plan好呢步棋，真係冇人睇到

老翻係啟發支那民智方面真係做左好多

中國乜撚野動畫，漫畫都係老翻
以後乜撚都唔洗睇

順手教佢地翻牆 借力打力